有個學生16分...

有個學生16分
放榜喊住問我Retake定Asso好
我話不如你試下中大工程啦
點知真係入左
今朝一早嘈醒我喊住講多謝
幫到人真係好大滿足感😭😭😭

點解16分都入得cu?